[Switch] 異度神劍 終極版 Xenoblade Chronicles DE (2)

早期購入特典

《異度神劍 終極版》壓克力立牌
凡預訂或購買，將可獲贈《異度神劍 終極版》壓克力立牌。
對象商品為《異度神劍 終極版 Collector's Set》及《異度神劍 終極版》盒裝版。

盒裝版及下載版

發售日：2020.5.29（五）

注意：為防新玩家被劇透，提及到第二章以及打後任何劇情嘅，請加五重引用再發表
[quote][quote][quote][quote][quote]討論內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]
（入面係一張 Nintendo Direct Mini《異度神劍》片段截圖，呢一段劇情之後就進入第二章了）
[/quote]

依隻Game係狗源代理，咪撚買行貨

建議遊玩次序：1終極版>2>黃金國
X可以幾時玩都得

玩過2有野送

Q：想要行版個壓克力立牌可以點？
A：去台灣買

Q：1同2究竟有咩關係
A：

Q：1好玩啲定2好玩啲？
A：

Q：隻game幾長?
A：1同2都至少70-100個鐘 通常更多
終極版 後日談10-20個鐘

Q：邊到買平？
A：日水特典葵廣$698
普通日版沙田好運$388
普通日版信和$398（電梯上3樓第一間，佢都擺咗隻限定1180係當眼位，全紅色盒）

Q：水貨有冇中文
A：有

Q：其他國家特典送咩？
A：

Q：地圖條引導線好煩
A：入設定關引導NAVI

Q：點樣可以操縱同伴出招
A：冇，但可以引導，用崩其他人多數會用轉倒連落去
呢個系列AI出名勁，除左X，某幾個角可能玩到爆機電腦用都勁過你

戰鬥系統好難上手，又要走位又要選戰技，時間又唔停
我仲要無刷LV得lv9，灰燼洞隻小boss都唔夠打

隻game 等級都幾重要
低lv過敵人會打得好辛苦 高lv就輕鬆過
海量支線就係比你賺exp

即係要返去做晒d無謂支線先

玩唔夠一陣就主機過熱
有冇人都係咁

舊機定新機

lm

Lm

一入

開住冷氣打囉 舊機夏天一駁電視玩就超熱 冇計

由野外一入城，都兜左幾個日夜先去軍區研究所
的路人甲乙丙多到，又分日夜出現唔同人，勁多支任
有時角色移動緊個對白又會唔同，如果有強逼症玩呢隻game會好痛苦

掌機應該係540p 畫質

呢隻game啲景睇到嘩嘩聲

d npc樣睇到屌屌聲

啱啱開始玩
5lv啲支線任已經多到
暫時仲未摸熟戰鬥系統
雖然xb2我都係玩到一半先識

始終係舊game黎
同埋xenoblade啲npc一向唔係靚

玩爆過wii版 我反而想知dlc內容值唔值得入手

見到有個連五官都唔清楚
係等一個地圖既軍事區

因為睇過哂d plot 我反而幾enjoy d 支線任帶你explore 張map

宜家刷支線，內容直接skip唔睇，跟 箭咀 直飛。

比怪打倒，暈左 點先快d 醒，起身？

想問總共幾多章？
岩岩打到第5啦

係咪一定要用電視玩先清？啲畫面好似PS3年代咁起角

好似16

如果咁又無意思，有時d支任解左係有故事推進，睇到d市民人際關係改善左

前期我記得上5下5

唔好打高過你5lv嘅精英怪

低過你5lv可以輕鬆殺

有無巴打爆左機?

平民出片未

舊版得章,嚇到我
不過見你得29LV就估到玩到邊

屌 心臟隻女boss好撚難打
打佢啲兵又有反蝕又會送鳩你debuff 有冇參考

佢哋唔係淆底唔敢出呀嘛

出片要黃金28小時定論 molamola

平民

駛唔駛咁快,開簡單mode車過去?

通咗兩日頂咁囉想快啲爆一次先

你地點砌隊
我係Shulk (攻手)Melia(攻/Buff) Karuna(補師)
但冇Reyn做坦有啲難打

男豬/英雄叔叔/寡婦
唔想走位剩係想無腦BIUBIUBIU果陣會男豬換nia 呀唔係miria

Shulk做主攻 reyn做坦 karuna做奶 唔係特別秒到人嘅都可以磨死

所以獸娘都是輸家 不用分那麼細

想問下個進階玩家 選項有乜用？佢儲起d exp 唔用 同 壓Lv 用意係 ?

二代個壓lv之後可以換野 唔知今代有冇 可能係驚你打支線打太多 lv升太高 主線秒住過咁 幫你存起佢 到真係唔夠打先升級

哦， 咁我off 左佢算

暫時玩到第6章 我覺得個戰鬥好似2好玩d

唔知有冇入手多入去挑戰關亂禁比佢劇透

好撚好撚多支節，玩到第6章
強逼症清完先入主線

冇劇情加，入去一關關打wave計分
第一關20lv，你太高lv先入去打完攞既裝都冇用，

喔,應該係我打完後日談先入去會有關80LV用某隻角

個挑戰關應該唔通加
正編同後日談戰鬥系統都唔一樣

我入左去送死佢要我用本編系統打後篇怪

後日談冇挑戰關,爆機本傳+挑戰關,再有多D野比你換咁

唔知係我唔識玩定點 覺得好多莫納多技都好廢 疾到𠵱家都冇點用 破又得打特雷西亞有用

盾又得白字先擋到 平時又唔減傷

我都係但素材嗰啲行好撚遠

行嘅材料都還好 有啲要打嘅材料先攞命
利申好黑

機神兵以外都係落下疾加迴避率
中後期先做任開到招減傷
又或者主角唔落場都得

你地會聽原聲定新版聲？

我都覺得2好玩d

想問怪物頭上藍盾同橙盾代表乜？

就咁買dl版有無miss左啲咩特典？？

危險度 係教學睇下 我都唔記得咗順序不過紅係最危險

啲巨蜂蜜難出到 出極都係個昆蟲下顎

Shulk 有冇倒地技？

同伴個牽絆點樣升得快d

新版

一路強迫症清支線，剛入第6章已LV25，上一個大佬都好易打，睇嚟都係開返進階MODE壓LV比較好啲。

應該係第5章

好後先有

有無人記得以前WII版有無怪物圖鑑，唔鬼記得邊隻精英怪打咗邊隻未打，2代打完有個墳墓，方便識別。

得10至20個鐘？
咩叫後日談

我啱啱入第5章先17lv，打boss全滅咗1次

爆機之後嘅故事

新啦

本game 70個鐘+

數位版幾錢度 有冇話去邊個地區個STORE會抵D

2代戰鬥捱過初期之後爽快啲係咁打上打落放大絕，不過就有些少dps打木樁嘅感覺
1代節奏慢啲不過就比較講見招拆招同怪嘅互動多啲，但到後面就會好鬼手忙腳亂難玩好多
各有各特色啦

鬼佬42粒鐘爆機

係咁連啲技好爽

卡關打兩隻8lv嘅怪都贏唔到

Shulk Dunban Reyn一隊打得幾快
不過冇得睇女角著泳衣

裝左個高清mod用電視玩清左好多，之前用電視矇到仆街

隻遊戲有等級差補正，你Lv高隻怪太多嘅話，打怪經驗會變少（講緊可以得返10%EXP嗰種變少）
而又因為隻game清任務同開地圖都係有經驗值嘅，所以導致如果你肯勤力清支線嘅話，主線唔將Lv壓返落去係會輾住咁過
我尋日花時間清咗某張圖將近40件任務，然後頭先一時忍唔住將Lv拉到最高衝主線，接近兩張地圖冇打過一隻怪直行直過（係第二張圖中Boss同大Boss各自滅咗一次團先過）

點先可以一直連技？
我最多只係連到5次 通常3次就冇

有老任劵未換, 想問呢隻未玩過其他直接玩係咪都正

同埋想問下
係咪有d 支線要限時做
推主線會冇咁d 支線？

呢集第一集黎㗎
鍾意嘅就玩埋2
Switch都有

吓 咩mod

終於爆機啦 靠隊友招強制倒地屈boss起身

冇考證
不過我估有個鐘icon嘅任應該係主線限時

因為睇左頭POST話玩1再玩2, 但呢隻又叫左終極所以唔知係第幾集
70+既RPG真係好辛苦, 玩開50零個鐘
唔該晒, 張劵就黎過期都無野想換, 應該會換呢隻

條友老翻撚嚟 之前火紋出之前幾日就晒自己有得打

咁pk

開始冇耐打啲機兵扣1，2係咪正常
隻人成日都on99咁企喺到做乜
定我做錯咗啲咩

同埋連技嗰啲冇2咁清晰
2好易破防倒地浮空重擊

錯，我為左可以超頻用mod先裝sxos

你未有劍或者劍唔夠勁嘅時候都會彈刀 今集你要mark實個敵人走位 側身都可能自動攻擊唔到

咁可能係未有劍或者我冇買
因為只係啱啱開始玩

學2咁auto attack咪算
又要追住隻怪 又要左右換技 又要走位打背面側面

同埋點樣叫隻坦吸仇恨值
成日無啦啦打我 照計我攻擊啲仇恨值應該唔會高過坦

同2代一樣 你攻擊力過高都會拉仇恨值

買票最抵

個地圖終於無第2集咁仆街
第2集真係搵地方多過玩

我都係強逼症清完支線先入主線，玩到5

2代帝都個奇景

神佢係神，捱到地圖呢關既話

我X2 冇打晒所有支線，冇抽晒所有神劍，爆機時間係150小時

70hr係最保守估計嘅時間
講緊你 唔做支線 唔卡關 唔探索

人地依家怕撚左你班任豚唔講Switch喇

限定版係sound selection
另外買嘅係齊Original Soundtrack

字面意思
大概係出名嘅歌先有

出埋XBX啦
好想喺個無縫地圖通山跑
不過唔該執執D人樣先個個都死老豆樣好難頂

如果呢隻過到百萬銷量甚至超過2 應該都會出埋

我就係成功既例子，玩左75左右中間卡左一次

平民雪：動森冇大波妹 唔出片啦 等光榮爸爸再叫我

我覺得會過 好多有玩2都今次都會買

我都想知，又要走位又要換技，點樣先會玩得好
除左用技回血，仲有咩可回血？

屌 唔想做支線 好似以前d online game 咁 本人覺得好無謂
跟住完全唔夠lv 開埋casual mode 都唔夠打

btw有冇得同人連線 自己打好悶

有珠係戰技回血 但回復量少到仆街你
Btw我覺得今集係主要唔好亂用技 留嚟預知救人 平時普攻就夠

去到第八章 某角色嘅島
點解可以個個地圖都咁靚㗎

唔鍾意rpg 唔好跟風玩啦 先出咗兩日 仲高價放到嘅

其實真係靚2代好多 而且2本篇仲係模糊版 去到黃金國先清咗

我係有興趣睇個storyline 同想玩呢類game
但係估唔到咁online game😂😂😂
不過我會玩埋佢嘅

download 版 冇得賣

RPG嘅支線都重要
比你拎道具 exp

主線boss嘅lv係計埋你有做支線同途中掃怪先過到
支線已經易做 比埋條線你跟住行

你起碼打下lv囉 個故其實好正 慢慢接受下囉

開休閒模式，簡單過哂成個故事

2有啲地圖都好好
主角個島
世界樹

但今次個地圖由頭到第八章未爆機都咁靚

換2抵D，DE折左先5500羊，同券差唔多價。

好易
平時已經跑酷開
次次都係跳落山

你都重未過機神界，果邊又另一種風格

xb1有冇取消攻擊？

機神界就算啦 成個畫面陣臭銅鐵味

成個畫面都係屎色

啲支線好似黃金伊拉咁拉布dum波鐘好煩

從9號殖民地寄居蟹取得2個寄居蟹鐡殻

請問係邊到打？

上個post有人問支線多到咁
當年wii版點清支線?
我好負責任咁話比你知
當年我係print咗攻略網既支線任列表（十幾頁）
一條一條對住做

易做 但個量多到好誇張

而且大部份支線都係好無謂

你地會唔會轉下其他人做main
定還是死玩shulk

未有モナド時打一律扣個位,要打到佢轉倒先扣正常

你冇睇清楚教學喳
人地明明教得好清楚

係諗住差唔多冇乜點睇
琴晚睇返原來機兵要倒地先打得入

連技得3下 破防倒地同唔記得咩
不過都難出過2 因為要等npc隊友配合

至於普攻 原來要追住嚟屌
比2嘅4段普攻影響咗

Chain attack玩法都唔同咗
不過都好嘅 如果同2差唔多都驚悶

除左對住任務list仲要搵埋生活日常時間list遂隻npc捉

岩岩入手，打左1粒鐘仲係第一章。

點樣先知邊d npc 傾過計？禁入關係圖我都認唔到d人架啦

破防倒地擊暈，提埋你擊暈可以繼續擊暈延長控制時間，不過印象中有上限
2都係要隊友配合架，每個人都岩岩好差一招，只不過係因為2多數係由NPC破防你繼續之後個3段變相係你配合NPC所以感覺易啲咁解
1代主角唔會話真係非常強勢，所以打機神兵以外嘅怪可以試下用其他人，每隻人個感覺都好唔同

暫時唔係幾鐘意有D痴線支線限時
個人比較鐘意狂推劇情 玩到差唔多唔夠打先返轉頭做d
睇返攻略網先知miss左好多

求救。一開始有臉機神點令到佢倒地？打極都係扣1

另外想問悠閒模式係咪只係啲怪易打咗？其他一樣？thx

啲教學冇人睇 見好多都係問返教學啲野

Cutscence 都係第2集燃啲

玩左一日完全唔知自己做緊乜

你頭先見到嘅教學講過啲乜

啲教學係咪真係冇人睇

新角入隊會試下

冇人睇㗎啦
所以第2集咪成日比人話唔知玩乜

俊驚好玩？
日系Rpg 迷
但主力玩Arpg 多
回合制 Persona4,5 , 軌系列個類都Ok

隻

證明2個教學係無問題
反正無人睇

屌，個pro con又壞A制，到底一年內要壞幾多次

個人意見
Xenoblade同P5 DQ同級
質素黎講

戰鬥唔似arpg又唔似回合
要自己玩過先明

我2邊菇都漂緊
想死

hi 巴 你超認真玩 果時我冇解支線咁濟

用奶奶

又嚟一個雙飛人

玩到60LV先正式黎料

今集好似冇左堆怪落海
會消失出現番係重生點

但你個人都重會比怪推落

2就真係有問題嘅
唔知之後有冇fix, 但最初佢啲教學連重溫都無
第三章打蜘蛛果到真係終極迷茫

想問下殖民地9蔬菜圖鑑第4個邊到執?

我就係用了好幾次連鎖都破唔到

有陣時地下執到d 物品然後入左一段小劇情係代表乜？

你之後支線要交嘅材料

理論上唔會㗎喎
開連鎖→Shulk用粉紅色嗰招→Reyn用綠色嗰招，隻兵應該就會訓低

仲諗緊買唔買黎玩好一黎炒冷飯 二黎聽大家講個battle mode 麻麻地

戰鬥系統好好喎,邊個講麻麻
炒冷飯炒得好就冇問題,雖然唔到ff7re同bio2既remake
但以remaster黎講都應該提升修改得最多果級

當年嘅神作，不過以今日標準，個戰鬥mode真係差D…
選技無暫停時間，又要走位

佢個聽大家=聽平民

反而就係鍾意冇暫停既間同要走位 刺激好多

左右8格的確有改善空間
我都有諗好似2咁對應ABXY再加R+ABXY好似幾好
不過可能唔想改太多操作方法所以monolith冇做掛

你唔講我又唔醒起 平民出片味？48小時都嚟喎

呢個支線你哋點過

做一個慎重勇者

我呢個都放棄左 試過幾次都會比隻野見到

慢慢行過去,1take解決

引佢出嚟 走佬 趁佢行番番埋位果時 dog rush 去攞

搞掂，唔該哂咁多位

又一個唔睇說明
佢個icon係)))就即係聽聲
你要狗衝佢先會追你
你慢慢行就算係佢近距離係咁hi佢佢都唔會理你

d人講戰鬥系統麻麻係同緊xenoblade 2比較

上次整完寄返嚟果包裝仲係到
原裝寄返比佢再屌柒埋佢壞第二次

我寄一次比老任，佢就要損失1600yen運費
寄兩次佢差唔多多蝕本賣個制

玩到第二章都係覺得好悶。d 畫質又入唔到口
利申：玩過xenoblade2 ,爆埋機

支線升太高等搞到戰鬥唔識未來視

唔使擔心
玩到第四章都仍雖係咁悶

玩到第四章都仲咁無聊不如棄咗佢好過
唔好晒時間

多謝提醒，剛做咗個實驗，第五章，同一地方同一隻怪 (機神兵LV23)
自身 Lv -5 (LV18) EXP233 AP114 SP15
Lv =0 (LV23) EXP186 AP91 SP10
Lv +5 (LV28) EXP93 AP46 SP5

終於知點解lv低過主線啲怪咁多
原來進階玩家設定有得升成6/7 lv

呢位ching係咪連破防,倒地呢d特性都唔知係咩
係未攞blade之前入村果段咁你點打機神兵

壓低d lv 會好玩好多
如果唔壓好似無雙咁

燐光夜晚睇到隻眼好痛

一開頭少左玩過2送d錢大唔大影響

少少

隻驚最好係啲支線任做完唔洗返去覆任

笑撚咗辛辛苦苦行到去支線隻怪到
準備開打之際夠鐘佢走咗

時間可以任改

一啲啲架咋

係我講完就遇到個要交任
不過咁啱我齊哂料接完就交得

屌望一望Melia個歲數
諗返起第2集仲衰

某任以前要走後門,今次直接行入正門炒佢家

第6章求救

復興6號殖民地個任d 材料有冇tips
成個地圖行雲哂死得

我睇天幻個攻略page，不過日文名可能要再google下隻怪個樣

想問下轉天氣係咪不過轉時間就得?
係森林整極都無炎熱天氣

執咗道具係收藏登錄咗先 之後起碼唔洗周圍搵

好似要轉地區 齋轉時間唔得

大瀑布冇晒野執

家陣22LV 打25LV隻機甲臉
唔夠打,係咪要升高D LV?

你話呢？.....我26lv打都難打啦

黃色怪基本上係打得贏嘅，裝備屎過商店裝就換下裝，初期打菲斯就係主角企岩位打多啲側面背面特效咁就可以快啲儲連鎖bar連鎖倒地再神劍斬咁

紅色就瘋狂miss基本上搞唔掂，不過後期有啲特殊配搭係有計嘅呢個後話啦

唔解支線嘅話平時見到有名怪就打下，有機會出好裝

轉多咗次，見到地下有紅色霧為止

有冇人知依個巨神腳既限時任邊到接？印象之前路過但無行去救條女, 睇攻略話要去東南邊個瀑布但去左卡修哈帕瀑布個邊都唔見有條女係到
利申 而家第7章

戰鬥系統鍾意2多啲

想問下個絆，係咪隊3個先會升？冇份出場既會升唔到？

隻lv75 name怪守住，係咪代表要遲好多先可以完成呢個支線任？

剛過左，個方法好低能，先自己埋去隻boss 度進入戰鬥，然後一直向出面退，退到某個位會退出戰鬥，然後趁隻boss 行返原位時衝過去執野

唔駛架，又一個唔睇清楚教學嘅人
怪上面嘅圖示代表佢係聽聲打人，只要你慢慢行過去佢就唔會打你

我知，但佢name boss 黎，我試過好多次，係佢附近一郁就進入戰鬥了

其實我自己個人覺得係因為支線任真係太多 成日主線玩得一陣就有一大堆支線隔住
d支線又無乜太大特別 搞到節奏上唔平衡
所以宜家我都轉左方向 傾向主線優先
支線就睇報酬同近唔近傳送點
冠名怪支線任就打哂佢 打素材支線任既基本上都skip
咁會好翻少少 起碼每日個主線都有d推進無咁悶

終於打到第四章，係咪未入戲玉？無2代咁熱血

有排啦

開始左10分鐘
啲ui friendly 左好多

想問嚟d收集既item有無話特定地方 or 時間先會出現?
因為我行圴成個9號地圖,都係執唔到嚟個蘿蔔.

Anti air battery 3 有

真係有,thx

比材料6號好撚絕望

隻game到監獄島之前都只算係序章

唔會 慢慢行係唔會理你，我一take過咗

可唔可以幾粒低級珠合成高級珠？
唔得既話我賣晒d 一級珠 唔好晒位

搵到了thanks，一見雷雨即刻去做返某個任返黎搵唔返個位

玩過1代既反而會屌2太歡樂

機神界先係序章囉

之前未玩過，玩完1應該會買返2，想問黃金之伊拉係咪完全獨立冇2嘅內容?

一黎當年技術限制，搞到今次重製就算畫質提高左動作依然係咁上下，表現力係冇2咁好

二黎2代故事冇乜特別伏筆，由頭到尾流暢直去嘅王道故仔，然後再係過場動畫嘅動作表現落足心機，觀感上未至於高潮迭起但平均黎講個感受都係爽嘅
而1代個故事前面都係舖緊伏線到中後期先爆發，開頭個感覺係普通啲，中後期開始爆個陣就會正好多，堅持落去絕對唔會失望嘅

Btw劇透記得係要4重加密，好似咁

手賤開左黎睇雖然我都估到有機會係咁

黃金國係xb2嘅前傳(dlc)
可以獨立玩但個故事關聯好大

有樣野想講講，隻game如果因為卡關而去玩返d支線昇lv會覺得怪怪地，明明有d緊要野要做要救人，但你仲返去幫人搵衫之前心急想做晒d限時任，睇睇下巴哈發現原來後尾會提你有冇野未做完

ok即係兩隻都要買，我就係想玩晒所有劇情

黃金國反而買左無乜動力玩

係
黃金國+xb2本體先係完整故事

你問故事就係2既前傳
你問實體版就冇2既本體
唔係既話都唔會咁平
但有送2既dlc code
你買晒兩隻實體代表剩買2+dlc

隻 game 短過2？
不過無專登玩支線咁制直沖
11 2 粒鐘打到皇都

啱啱關始玩

拎咗兩把武器但無得換

係咪唔夠lv定要推主線

屌你老母咩劇透撚

4分1都未有

超好玩

本來原po條友劇透我諗住伏返佢咋，誤中你就真係你手痕囉
不過放心，就算知道都好劇情做到個陣都保證有驚喜

用PRO掣玩家，可以試下將 ZL / ZR 轉做切換技能，流暢好多

主角得一把劍用,應該係其他角用嘅

利申未爆,可能有得換都未定

我都自己手多中咗招
以為入面只係講啲閒話

係咁㗎啦
Ciri唔見左都同人玩昆特牌先

唔同所有人打晒昆特牌
都唔洗旨意Geralt會去救CIRI
葉奈法同特莉絲個洞生晒蜘蛛都無人理

我咁set做唔到倒地效果，倒地招技可唔可以另外學？

用梅姐做隊長，自己操控痛到癲。
唔使連鎖同三連擊，鬥快秒。

主角夠坦?

提提大家
會員#191150
之前叫熟悉的屁味
宜家叫凸朗普通人
唔止一次玩破解版Switch game

個英限終於送到去集運

x2
記得好似送dlc係2用
得一年限期
但到而家過左期都無開

伊拉好玩過正傳2

我完全冇接觸過1，包括pv，trailer
本身expect都有歡樂成份

對我呢啲冇咩朋友嘅毒撚嚟講，歡樂成份都幾重要，例如xb2野中藍配嗰隻諾彭，正到飛起
又好似persona 4同5咁，歡樂情節又係好鍾意

不過又唔係差，只係同想像中唔同啫
都好好玩

咁後日談既絆事件應該幾岩你

唔係幾明梅姐點輸出
係咪每次只可以召喚一粒元素球就要射出去
可唔可以叫哂咁多粒元素球再一次過射出去
D buff 會唔會因為咁就洗走左

元素球可以儲三粒，由最遲儲嗰粒開始射
即係話可以常駐兩粒buff+一粒射怪嘅

利申只係玩咗一日

先上兩粒雷係身, 之後召火, 再射火召火射火召火loop就係
仲有招必倒腳, 配合日間/ 晚上命中up晶石end game用黎挑戰over level boss神技

依家先玩到入左皇都,已經覺得好正
尤其係特登滲少少之後啲劇情,令人好想快啲衝主線
每次劇情cut scene 一響起engage the enemy 嘅前奏,就覺得好有feel

想入坑 (未玩過1/2)
但發現香港eshop無哂卷
我日本eshop買卷係咪都係一樣玩到1,2既中文?

係

唔該哂

玩到第8章, 你地係點組隊?
主角同奶媽係咪必定要帶
想用法師 唔知點配隊員好

主要帶萊恩/丹邦其中一隻用嚟保法師
最後一個位隨心配
反正單機game點都唔會打唔過

坦補DD鐵三角永遠最實用
當然殺得夠快就唔駛補血啦
唔打機神兵嘅話法師可以頂左主角個位，不過法師初期技能未學晒傷害唔夠高
坦嘅話其實丹邦左邊條技能樹空裝坦怪唔係搞笑技，係初中期真係坦得到，但唔可以越太多lv打王因為對面有命中加成大哥會瞬間收皮
未來視唔一定要靠monado解，諗計整暈催眠隻怪/奶媽上盾之類自己發揮下創意

其實想換走主角
但佢把劍又多幾招

照換
一直用主角會用到審美疲勞

以前都係用全女角爆機
打機神兵主控 melia 就得
有時會辛苦d 不過都打到
打嘍囉就換某人
主角雪到尾

丹邦入隊之後有排都冇機神兵戰
換左主控丹邦
再後期d會有機神界武器跌
到時機神兵都唔洗用主角打

有冇ching可以教吓我點換人打？
玩到10幾lv都未識換人打... 禁L R得指示AI

X制>隊伍

地圖大到咁
點先開得晒真係要慢慢行？

幾時出dlc 搵返二代啲人穿越過來？

只可以換leader? 姐係每次只能操控一個？
我意思係打緊交嗰陣點換人

如果你想開曬佢會好痛苦
皇都個海係痴線
但個地圖一忽忽又會好唔舒服
佢應該係想逼死啲有強迫症嘅人

寧願支線數量少啲但每條都好玩

XB1都嗌救命萬一真係出埋XBX點算

上網睇左
好似話行晒咁多個landmark就會自動出成個地圖

支線又悶又多，真係想整爛隻game

主線好玩但支線
一啖砂糖一啖屎
唔介意遊玩時間短啲但都唔想食屎

XBX 有得飛易好多

其實你唔做d支線冇問題呀
冇需要做曬佢

開打冇得換

咁咪都係要做部分 唔做唔夠lv
玩到第六章 有啲支線幾得意
但大部分都食屎
不過第2代其實都改善左 冇咁多支線
係dlc又迫你玩支線拖時間

淨係做d個任務名特別d個d任
個d素材任1234打怪任1234 我覺得可以skip
不過強敵個種打冠名怪我覺得都可以打下

只能夠係chain attack同未來視個陣控你隊友出招

係日森訂既終於都到, 可以開始玩,
唔洗再比呢個post引到

影帝果度冇得用影帝,明明舊版有

今集支線主打人際關係
素材討伐可以skip既,但有得整到人失戀整到人死幾好玩
你為解而解唔睇清楚D NPC講乜緊係唔好玩

衝去城 > 轉幾次時間接晒啲任務 > 番去探索個map 順便清
一次過清一堆係咁升lv都唔知幾爽

支線俾你早期賺錢買裝幾好呀 帶你搵怪 撞吓named boss

agger

個瀑布游幾日幾夜都未游完

每章都係咁就悶啦

唔覺悶 每章都新版圖
睇你個人鐘唔鐘意探索個地圖je
鐘意openworld定一本道

當年Xb1出個陣就係wow最紅（巫妖王）嘅時候
基本上戰鬥同任務系統好多野都係抄wow嘅
所以支線任一樣係密密麻麻成個地圖都係

笑死 頭線做咗個支線 萊恩話細個同修爾克收集過啲怪物材料 交比佢 屌你一入到去隻隻怪90Lv

riki用後日談skin變左MH

我玩wii 版果時，真係游到想死。。。。

其實我想要日森個特典色紙
好keep d

之前好似見有人講過可以調轉戰技制變番L,R好㩒啲
但我設定到搵唔到

去system度轉

決定衝左主線先 2周目先探索同清支線

JRPG不嬲都要主線中間去解下支線先會推得順，好多時劇情都會叫你去邊休息，準備下咁。

不過XB一去新地方就即刻趕住去救人
2就無依個問題。

反而我覺得去未忘人個 part 拖太多

兩隻都冇玩過 會推薦玩1DE定2先

睇q&a

玩到第十二章

真係會卡關
玩到第5章，23lv都打唔贏25lv既

梅莉亞招月光之力加唔加以太攻擊?

有個支線要交A或B素材但係原本我齊左B素材支線個record就tick左收齊B素材之後我收齊A素材都唔畀我交A素材...想問係咪無方法轉返去交A素材？

我開休閒模式輕鬆過 過完熄返唔鍾意打

難玩過2

打到去對面就係monado發熱發亮既時候

點解你哋可以玩得咁快
我已經日日都打幾個鐘 今日先啱啱完第五章

睇返 Wii 啲動畫

我好似18/19個鐘，仲係第六章

打唔贏3號基隻雀...佢開counter技好煩

我十四個鐘左右去到第五章，早兩日係到解支線都玩咗幾粒鐘

唔想開休閒模式過好似認輸咁
仲有我唔明佢個連鎖攻擊要點先可以連落去? 玩慣2係破屬性球，今次成日一圈就無咗連鎖

我前面都咁諗,後面雪山比佢搞一輪之後直接破戒

成個地圖得3定4個支線 跟住因為成個雪山都好撚斜根本打唔到天上面飛果d怪搞到好難升lv跑完先得40lv

跟住佢主線要你入個成地都係火燒地形傷害既山洞，入面超級窄但放左一隻46LV精英怪同5隻同boss有聯動既星雲

頂住D火引怪又成日引完之後2個隊友死哂, 頂唔順開左easy mode用莓姐狂轟

連鎖最高15下
取決於士氣同戰友間既好感度
重有技能，寶石唔記得有冇依樣

玩到第四章，個戰鬥mode真係唔掂，唔爽
之前D人係咪吹大左？
希望劇情可以搭救

回憶是美好，我覺得暫時黎講整體系統上2好過1好多。
故事剛完左第六章(礦坑) ，所以比較故事住。

1代最吸引我係未來視
後期d敵人不停有未來視又不停爆佢玻璃
有種緊張刺激見招拆招既感覺

唔越級打，基本上可亂打

要爽真係唔啱你
個戰鬥MODE係要係好似MMO打副本有坦有DPS有補
但要你一個做大半
係要考腦汁同反應同走位
開頭係先控場上BUFF
控制仇恨值比坦
最後儲滿氣先一波爆發收BOSS頭
果吓先有得爽
外國有句"要帶腦先可以玩XENOBLADE"
你BUY唔BUY就自己睇
利申: 我係BUY果邊

爽唔爽係對比緊xb2啫應該

xb1戰鬥系統只能夠講好踏實，但唔出色

其實1代個戰鬥既打擊聲係勁細聲定無聲？
成日覺個人斬落隻怪係無聲

xb2爆球可以仲狂鞭999999傷就係為咗玩家打得爽而設計
xb1直觀上唔夠xb2爽，但可發掘嘅戰鬥系統深度高好多
利申xb2入坑，like xb1個戰鬥系統多啲

未來視好正，可以化解既方法好多，XB2成日無啦啦食招死左

想問係咪有D支線任務會因為劇情推進而冇辦法接同完成

係
我玩到個支線要入去一個主線打boss嘅位度執野
但個位已經因為打boss冧左入唔到

你係咪冇打過支線
我打到雪山已經可以升到48lv
要壓返低個lv 先好玩d

小弟打第八章
每次打人型嘅敵人嗰陣都打唔出傷害
淨係一滴一滴咁打
次次都要靠隊友打
點解會咁

善良的劍唔斬人

第一章講咗Monado傷唔到人

主要係今集改左，以前係成個畫面大規模爆玻璃，今集得右上爆

係喎頂

慘 除左教學連劇情都比人飛

玩到第六章 so far 覺得好過2 ，個戰鬥系統 好有第一代WOW 嗰feel

但x可以坐doll衝同飛，點都好過今集淨係可以行路呱

搵哂d landmark會自動開哂成幅地圖
行得辛苦既話可以上網搵地圖照住行

搭單問個問題
XB2本篇同DLC黃金之國係咪獨立分開？
即係好似XB1終極版個相連的未來一樣唔會繼承到本篇既資料？

XB2同黃金國DLC係分開
黃金國係前傳黎

去到大劍溪谷已經無支線做
d lv 追唔上

飛返去前面做咪得

搵幾隻大型機神兵打下

XB2手制依家係咪有再版？

有冇人知送唔送香港
如果xb2都多啲週邊就好

amiami唔係不嬲送海外咩

無咩點打

基本冇搞過個視角，原來可以拉到變第一身

x同2都得

少少劇透 支線

送
買左已經運輸中

想買黎用但又怕唔捨得

點忍到成個map 都係❕❕❗️❗️

設定>熄 !

放係後備既隊員會唔會都有exp/ap/sp嫁?

90%好似

好缺錢

火燒地形啲隊友會自己自殺

有咩用

求救

佢係物理攻擊

咁我點樣先解到 睇咗幾次都唔係好明

用疾加迴避率睇下避唔避到又得
叫奶媽補血，上減傷盾又得
有好多方法

即係我出咗依一啲野 就有機會爆玻璃？ 唔該晒巴打

同埋我係咪可以理解為蒙納多啲技盡量都留黎解未來？

白:固有技,用盾擋
紅:物理,用疾避
紫:以太,好似要靠隊友

晒一下當年日版攻略本， 當年無翻譯版被迫係信和買日版，無佢當年真係行唔晒成個地圖同打晒D支線任

正如上個post咁講， 當年係一個個支線對住做， 一個個剔黎解任

巴打係咪呢個網買？
佢又話6月尾先有既？

頂你,第一張圖就劇透

其實又唔一定
因為有好多方法去改未來
睇下你想唔想用1格能量去通知隊友
另外有時你可以自己解決都可以通知隊友
等你可以無視cd控佢出你想佢出既技

唔一定 除白字一定要開盾
紅字 可以用回血 開蒙納多鎧（減物魔傷） 疾 （睇幾率堆高敏捷會高幾率啲）或者跑去隻坦到叫佢拉仇恨打佢都得
係紫字煩小小 因為係魔攻 要堆乙太防 如果唔係坦都會食好多傷 可以開鎧 疾回避唔到 或者梅利亞招反射都得

鎧記得係墜落巨臂做村門口個阿姑嘅一系列任可以攞到 幾唔鍾意做支線都建議做咗佢

XB2最神嘅地方係完咗個chapter先大大個黑畫面出chapter title收尾
令到個腦識得自動壓縮故事內容再同個title link埋一齊
就算到現在放低隻game一年以上都會大致記得每個chapter嘅故事

XB1講真唔睇save都唔知自己玩緊第幾章

xb1唔記得chapter幾好正常
但你會好記得自己係巨神既邊個部位

捉到你

於是少年與少女邂逅了

玩未

在星期一送達

有排

我信佢會早到

Emcs你真係唔洗諗早到

有無人教合高lv 寶珠？

明明之前次次都早到

500歲少女

翻嫁少女

你升晒人物好感先 暫時用過最有用係萊恩修爾克 修爾克萊恩 𠵱兩個組合易突破300 未忘人比較係鍊無色石多 將佢哋合做瓶先 之後將單獨嘅瓶再合成 其他冇研究

500歲 500磅

6月尾係第二批貨來
第一批同隻Game一齊出（已經賣晒）

我賣哂d 1,2級
好似升唔到上去5lv 咁

得4升5 5升6 只可以升一階 300係多一粒同讓石
打到後期1 2 3都賣得

melia 88歲

世界觀討論，嚴重劇透注意

有冇大佬可以教我行

條數唔係咁計
應該淨計佢醒左有活動嘅時間
咁樣直頭係未成年

咁我一日訓12個鐘嘅話 歲數係咪要減返一半

我話醒緊係唔係指佢訓覺起身嗰種醒
係佢自己封印500年呢種類似冷凍人嘅狀態

第九章明明仲高過boss 4~6lv
去到第十一章lv 開始跟唔上
仲要係咁比人圍

冇實際講過係D咩,基本上都係靠自己FF
雖然加密但主要雷既都係2代同XENOGEARS,1代雷一兩句會細字處理

奶媽女一上場就無問題

女一未返到黎
執下d 裝同珠 打2次終於過到
之前打得好順冇執過

破防，倒地，暈

話之佢幾歲
肉體年齡18歲就得啦

日本某某「巨星」宣佈退出演藝界，係時候回顧下佢10年前廣告
劇透

玩到第十一章, 覺得1既劇情好過2好多
可能我比較鐘意嚴肅D

1就好似進擊的巨人咁既青年漫畫
2就好似one piece咁既少年漫畫

突發 今日到

屌刷恐龍刷到全部人99都未齊7粒全debuff抗性6

巴打真快

300heat粒石會係最高數值
其他會低d

要特登練少2隻嘅羈絆，去chok 99% 然後再合體鍊成搏大火鍊到300%。所以只能忍痛收起奶媽

想用泳裝奶媽做輸出呀，果個咩垃圾天賦嚟架

80幾%都ok呀，S/L多幾次總會得
Between點解要用奶媽煉？

羈絆太高 熔鍊次數高，容易過100。

搵奶媽同埋另一個羈絆低嘅，次數3-5次，容易控制到唔過100%，整2個 90% 嘅，再搵基友鍊 11次搏大火打爆300% 拎2塊晶片。

上網見人講用仲好喎

奶媽本身愈後愈用唔著，就順手放佢倉管。
奶媽行路有乳搖，好想主控到佢爆機

可惜啲技都唔係一般廢，天賦仲要係唯一嘅負面技，咁廢咁難用，普攻慢收招慢仲要加招負面技限制

奶媽太少攻擊技啦，搞到好難連CA，我都擺咗落倉

奶媽拎把武器以為係攻擊手，點知係奶媽，奶到無攻擊技咁滯。

仲要天生技全部人最廢，沒有之一，懷疑奶媽係咪阻住主角同基友搞基所以被逼害

可能唔想玩家spam回復技掛，

第七人點用好？
我用好似唔太高傷咁嘅

好努力清支線 仲係第7章

等左好耐平民工作室出片

又bin

呢啲小丑就咪鬼理算啦

睇左做等左好耐終於出片

平民有講過話自己鍾意xb1
想睇佢點評xbde

打20個鐘就出片

見人話堆物攻

有冇人知依幾條女點打？
我用技扣佢地1血，成日秒撚左我

越後面越想哭

我都卡過，故事設定主角把劍唔斬得人，所以你打佢係唔扣血。

你用其他人就會過到。我用奶媽加2隻坦就過咗。

#478 破解狗注意

淫如其名。失敬失勁

我玩正版的

中意1但屌2既戰鬥咁趣致

可能switch都賣撚埋

話2差1太多喎

鐘意1無理由屌2既自動攻擊

可能其實1代都未玩過 話自己有玩過

玩到14章暫時都仲係鍾意2個戰鬥多啲

係喎記得條片係屌2自動攻擊又避唔到敵人嘅招
1咪一樣

2係避到招，不過最早都要4章佐田招炎皇太陽先避到

楊過係唔係超後期角？

我40lv唔著防裝完全坦唔住

Button Mapping L/R 揀技 行行下唔使停低揀

佢迴避坦要加敏同輕裝, 紅字要開明鏡止水, 自保技少係無基友咁穩

佢果招唔著裝加敏係咪有用？

姐係要著裝先得？
咁空裝天賦咪廢咗？

敏加得30%又無晒防, 你插幾粒敏捷珠都補番條數.
唔係無用不過有少少趣味向

其實有冇話啲角色嘅性格邊一個最好 定係全部升晒佢 同埋丹邦同萊思邊一個會坦啲 啱啱玩到丹邦入隊

頂，仲等我以為呢招好有用，仲要噤高sp先學到

そして、少年は少女と出逢った
呢個title真係一世都記得

我都升咗佢先

有時升技係為同伴可以裝 但係祼裝個技真係冇用

玩法唔同 冇話邊個勁啲

一個閃盾，一個肉盾?

流星雨點先會出現?

等西施惠公佈

隨機

後期萊恩反而冇用 其他人傷害太高拉晒仇恨佢hold唔住場 又或者佢太低速打唔中 冇傷害拉唔住仇恨

反而大舅佢加仇恨做閃坦傷害高拉到仇恨 或者減仇恨做主輸出都得 兩種玩法 不過佢技能冇分前後特攻 所以做閃坦拉仇恨比背後同側面主角打會好啲

大家會配棵裝定係輕型防裝?

著中裝 技能鏈配減重量幾本上可以減到輕裝咁

祼裝加嗰啲能力可能之後一粒珠就頂返 但相對你犧牲5個珠位

識配裝配技既丹邦係比達
唔識配裝配技既只係柒達

啱啱見到 好靚

輕中重有咩影響？

重量會影響命中同回避

隻game d支線真係多到嚇死人
醫強迫症嘅最好遊戲

唔怪得把聲咁熟原來係堀川亮配

序章已經聽得出

日限終於到

除咗debuff 抗性 吹飛同倒地坑性 沖有咩珠好用

真係想玩裸裝就link埋melia個素顏美人
一粒珠都唔裝全能力+20%
不過都係花式玩法 武器無珠好蝕

沉迷玩支線攞錢同ap 易升過剩打主線 又可以好早就將人物成形 jeng

鍊珠300%心得

我自己就係萊恩同主角滿友情 第七人同萊恩黃友情 第七名同力奇黃友情咁（前主+後sup)
首先第七人好處係一開波就有三個瓶 用嚟將一粒石有兩三個技能分做各自一瓶咁
目標係將你目標鍊到80以上

1.力奇做sup因為佢擅長文火 比較小機會加純度 通常係你粒石本身個技能純度80-99嘅時候用 之後你搵粒無關痛癢嘅技能石同佢合 最好越多越唔容易過100 （可以sl大法）重複幾次出到2瓶你要嘅技能 總和大概係120-198之間 之後用萊恩同主角組合 幾本上有80%會過300（可以sl)

2.第七人配萊恩組合同上面差唔多 （萊恩做sup擅長大火 大火係個技有升幅）不過不同嘅係你粒石嗰兩三個技能係60以下 你博一博佢有升幅可以升上去99-70之間 升去上去固然係好 升唔到都達成咗分瓶嘅目的 細瓶都有細玩法 例如你三瓶分別係40 40 40咁都可以有1嘅效果 例如你係60 40 30咁 你都可以用排序方法 先30 再放40 60咁達到想要嘅目的（先放60再放40只可以放兩粒）一樣係萊恩主角收尾

呢排煲緊
細個果陣玩過wii版 但果陣係開心版+日文
所以玩左陣就棄左
我覺得好玩過2好多

xenoblade其中一個好出名嘅野就係佢英文版本嘅配音，尤其係當次次打緊個陣d角色（對面都係）都會係咁重複幾句對白
雖然日文版配音順耳好多（聲優級數差太遠），但係英文版造就咗一系列嘅meme

聽厭咗日文配音，不妨考慮下轉做英文體驗下

有冇咩網有配點教學
D sp又要升性格又要升戰技
唔知點升好

我對嗰啲xx星雲做唔到啲咩傷害 係點解呢？ 我用緊主角 比達 同萊恩

而且好似唔會掉落寶箱?

高物防，要用以太傷 （紫色）

本身諗住57LV就去巨神腳推猩猩落街刷LV
但係發現開左休閒模式連推落街都唔洗 直接打就夠打

條片好正

想問一下力量係加啲咩 唔係好明佢同攻擊力嘅分別

岩岩先清完 第8章副線，成廿幾個。。

要喺佢臨死儲氣自爆嘅時候打冧佢或者開連鎖技打死
我係咁打

xb1最唔like就係佢個chain attack太食運氣
其他都幾好

去到中樞，跟住d 支線無哂既

仲要成堆限時
遲啲做都唔得

原來做支線會解鎖新天賦路線

你地齊角色後點配組？

卡緊第八章隻boss好難打

主角&楊過&女主
接近打到尾 女主玩閃坦
得部份精英怪要換楊過做奶媽

有冇人知法師 破壞之矛本中級技能書係邊買

想問下，瑪格納森林呢個位點去？

主線後面會去
唔駛急

好的，謝

打到第5章，支線清淨幾個，得LV23, 打boss佐德，完全唔夠打。又唔知有咩地方刷LV

打呢隻game係越打越講粗口 極多無謂無聊支線，地圖大而無當，戰鬥系統繁複加多鳩餘。
想賣驚

利申覺得好玩嘅JRPG： ff7 re, P5, DQ11, ff15

D角色技能好單調 玩唔出咩花樣

放game囉
玩得咁辛苦無謂勉強自己
Xenoblade確實唔係每個人都啱嘅

不過呢度好多巴打都玩得好開心

唔啱玩無謂勉強

終於睇完成個故事
玩埋後日談又可以返去重玩xb2
失晒憶

如果要我選一隻RPG
我毫不猶豫會答Chrono Trigger

識貨
最記得閃電傳真機成日拎左首Peaceful Days黎用
不過無啦, 呢隻好難重製, SQEX 連ATB都背離

正如評game一直好公道嘅平民28個鐘爆xb2咁 佢都踩到xb2成舊屎咁 有人啱有人唔啱正常嘅 反正我遊戲時數啱啱過100

打第五章boss

爆主線啦
好撚正

好舒服的風啊

係時候玩埋後日談
之後玩返次第2集

仲有最勁隻LV120稀珍

玩左幾耐爆機？
我宜家42個鐘先13章

60個鐘

我本來都唔信，不過我頭先試咗一個鐘左右開新檔唔練等空裝推主線，體驗差到呢 OK我好似明白你感受喇

咁我嘗試下比意見啦
1. XB1其實係隻等級差懲罰相當嚴重嘅Game，同一隻怪物，你低佢3Lv係困難模式，你高佢3Lv係輕鬆模式，你高佢6Lv係無雙模式，遇到難打嘅野怪不妨試下升幾級再打。
2. 同樣因為等級差懲罰，一般練等建議搵同級/上下兩級嘅怪物練，會喺難度同經驗之間取得比較好嘅平衡；不過被圍毆嘅話，高多隻怪幾級穩陣啲亦可。聽講開發咗chok等法不過太OP我唔打算用
3. XB系列始終係隻RPG嚟，配裝配技能亦係一項必須處理嘅事；配裝、配寶石、升戰技、升性格、配性格、配技能，遊戲入面其實有好多系統可以提升玩家嘅能力。

隨便講句，佐德戰正正係我第一次波士戰滅團滅到遊戲彈簡單模式提示嘅boss 可能真係難啲嘅

Xenogears

ff15

戰鬥mode ok嘅，係劇情膠同爛尾

十里坡劍神

一路要keep住挑啲怪機去升Lv先得，一偷懶，打大佬就搞唔掂
啲支線我都無做哂，因為個地圖太大，成日行完返去又有第二個任務，好嘥時間

日本第一個星期賣咗九萬幾隻，大家對呢個數字滿唔滿意呀

2位（初登場） Switch ゼノブレイド ディフィニティブ・エディション
90789本／任天堂／2020年5月29日発売

算多定算少其實睇下呢度同巴哈都知唔多人玩
上網想搵下攻略 都要英文先有詳細少少

今次係第二次重製，再加上呢個只係實體，我就覺得好理想啦
若果計埋下載版，應該都有十五萬，話哂任天堂券換呢隻係抵啲啲

rpg名作變哂動作game

7re arpg啦仲rpg

出片未

有樣野叫任豚卷

我知呀，我#571都有講

唔會，日馬賣緊56XXyen，同卷差600yen咋

除左坦攻補外有冇其他組合
補技係咪得主角同醫師有

睇返xb2都係9萬幾,日本賣到依個數好好加啦
重點係海外銷量

點搞 覺得第二集好玩好多 第一集個戰鬥系統好似小左好多野咁 定係我未玩到佢解鎖啲新系統 暫時打左15 個鐘

我爆左機都係覺得二個系統節奏明快好多
一個系統去到後期無新野 由頭都尾都係注重玩配裝配技
但選擇就得好少
後日談我都放棄左無玩

好多角色都有補血喎

Week 1

• ⁠Xenoblade Chronicles 2 - 97.274
• ⁠Xenoblade Chronicles DE - 90.789
• ⁠Xenoblade Chronicles X - 88.544
• ⁠Xenoblade Chronicles - 79.163
• ⁠Xenoblade Chronicles 3D - 43.762

洞窟入面點爬上去攞火屬結晶？仲有湖入面有個倉庫要鎖匙先入到 邊度拎條匙？

巴打 我之前都問過一樣嘅問題

我諗要爆機後先入到

畫面係真心堅鳩，怕頂唔到爆機

wii u既銷量都賣到8萬幾

未到時候

有冇計卷或者數字？

原來係咁 仲以為我miss左啲咩唔該巴打

暫時玩到復興第6殖民地任務，戰鬥系統2好玩d，但1就忙好多，同更需要集中力（突如其來既B鍵）。

玩落就更驚訝2既進步，會讓人更期待第三集既出現

日本實體only
數位要等老任財報

快啲port上switch啦
整返靚啲人樣就得

d死老豆樣
明明同pso2 d人差唔多出到黎都可以差咁遠

有冇人玩緊二週目？
諗緊玩唔玩埋好

我通常2週目先慢慢探索 清支線 升爆啲人

玩緊，一開波有把最強劍（但都係跟你人物lv上升數值），爆機之後主角冇得set武器外觀都有得set，我將lv調返做1玩

其他b制唔難撳
每次出之前都會成個畫面慢左

冠名怪打完冇好似第2集有個墓係度
要reload先出返黎

個地圖好似大xb2好撚多
行極都行唔完

好爽

𠵱樣真係抵屌 而且reload都係睇機率出

有！真係易玩好多
盟主：想要的話就關掉提示把10個冰凍空心菜拿來，我在機神界等你

我覺得一代個戰鬥又唔係你哋講到咁差 每個人用法天賦都完全唔同 定係只係用死主角然後話單調

連技好撚爽 特別打到20幾萬傷

好想用大奶奶，但係中期真係好廢
普攻慢收招慢，技能低輸出、仲有招廢柴天賦
大波得罪班基佬製作人

邊個係大奶奶?

想問下d 高級書係邊度買 定係要打怪拎？

多數要打精英怪，要上網check係邊隻有邊本。
然後打死佢，有機會跌比你。

奶媽，最大應該係佢啦掛。

精英怪係咪d 8x~9x lv 個堆？
依家得68lv 打到14章

蒙納多戰技點升？

我無你推得咁快，我仲係第十章，因為唔想miss啲限時任，又驚miss咗解鎖唔到某啲嘢

戰技嗰頁
揀monado個icon

唔係 精英怪係指有稱號嘅怪 下至5級上至120級都有

講錯
應該話中級書點拎
唔覺有得買

今晚搵下先

最簡單搵到嘅一隻 巨神腳第二層打觸手機個場 有隻不動如山

我打左40幾個鐘先發現miss 左堆限時任
唔想重新打過 諗住爆一次主線先算
玩完1 仲要玩2

推主線會幫你解到lv8，唔使買。
高級唔知。

thx

個名有雷電效果
首歌唔同
同幾多lv行過都會打9你嘅就係冠名怪

2代前期幾勸退吓，唔好放棄，去到中期齊人，就會開始體驗到個戰鬥系統唔係得普攻

教學記得cap圖save低，一去不復返。

我覺得今集未來視好似少左好多
完全唔夠爽
明明舊版我都係解晒支線先玩主線都冇今次咁少

可能比原版易咗掛

但係有D招係食完死左人佢都唔提我

打大佬boss ，越級打怪我會用
我直情操作奶媽，幫隊友補血，佢地打
奶媽做電腦成日補唔到

2 用產球者無腦屈到尾
抽蛋又多OP野, 隻GAME可以一尾攻, 所以打係打得爽D
1 就平衡啲, 角色戰技組合真係要諗, 轉個主控真係唔同晒
未來視同反噬又要對策, 有時無得腦衝 (除非等級壓制)
整體覺得各有各好

咁睇嚟真係有人用死主角就話好悶好單調

後日談個地圖靚到
啱啱先發現原來可以熄晒個UI 影靚相

戰鬥果時個icon有火係咩意思

報時:
後日談用casual mode睇故事
8個鐘爆機
未做晒啲支線

最高士氣狀態

（by 01）

場景設計1係比2靚

1係咪冇得中途換控？

講到2就有咁2咪最多得中途換刀

咁2你都要諗點放d劍黎砌屬性同連技 咁無腦爆珠既背後都要花時間去試唔同既組合先研究到點樣最速屈怪既

咁呢度撈埋黎傾既講明問1定2姐，咁敏感托咩

我啱啱先清咗第九章支線

條友見人話2某啲位好啲就會起晒鋼
差啲以為依個post 只可以話1利多於弊

後日談其實幾有挑戰性,唔講隱王同boss,紫光人都已經有D難打

2好似好玩d

唔係喎 2戰鬥系統比1爽快係事實喎

反而xb2我覺得好玩喎，xb 玩到第二章已經停咗唔想玩，覺得支線好無聊，d 人要刷要成又好曬時間

係咪有人想放 我想玩下

你咪問平民點解話2唔好玩囉 佢哋報稱就有玩一代㗎

唔好意思怪錯你
好耐之前玩完2見好多人話一個系統好玩好多
太有期望
然後又白金左同類既ff7re 再玩1
有比較之下覺得佢remaster 差小小
加返控其他角既功能就真係好fit
還掂switch 啲實體制係戰鬥時都用唔晒

始終係10年前既game
期待異度3

講真 2代光入隊之後暴擊回cd無限放波咁制 之後仲有倒地連同爆珠秒得咁爽快

你1代未去到後期升好技能 配雙重攻擊珠放天賦都仲要就住就住

只係覺得如果啲人係連放其他人做隊長都冇就話單調好唔合理啫

我覺得如果整成消耗一格連擊換一次強制同伴放技會好好多 因為ai好柒蠢 成日唔放破

其實我堅係覺得1個戰鬥比較爽快同好玩，個深度我就未玩到後期，未知

2代個機制太講求研究深度，攪到d怪個血量大大拋離劍技能夠創造出既傷害，劍主連擊唔搭神劍連擊出波基本上係主線小怪都清唔哂，而出混合連擊有一大堆手續，你唔能夠話憑幾技殺怪黎到判斷當前角色強度，究竟係stay with farm，定係rush main quest，冇譜既，咁好影響個角色增強帶黎既成就感同行主線個流暢度，同一個進程，同一個角色強度，做齊手續同求快唔做手續個傷害上下限可以差幾十萬倍，而變強所有體現都係戰鬥開始後最少一分鐘先見到，如果係行主線果種冇大量稀有厚血怪打，十幾二十秒既戰鬥，升唔升級，精唔精配個感受幾乎冇分別

而每次戰鬥就算行一波流都係重複做r痕既前置動作，好多時後期係你未做好前置，目標怪就死，然後又loop，淨做劍主連擊又唔夠傷果下吹脹

呢幾點要直到大大大後期，華jd ，kosmos之類出左仲有d餵到親密度s2,s3以上，先至有緩解，先至可以叫打流程打小怪有小怪既打法既爽，精英有打精英既爽，但對我黎講已經太遲，爆左機，200幾粒鐘先俾精髓我，前面我認真玩果陣就一直疴屎唔出或者我疴得出之前做低我

呢點1代暫時俾我感受係易入局好多，響好初期已經可以運用戰技特性響入戰鬥10秒內打爆發

你可以話我鐘意速食，但點我都打左2代成300粒鐘，佢個戰鬥就係咁撚側埋一邊冇乜顧及到主線同跑地圖個流暢感，一味淨傾向大戰

xb2冇自動導航?
咁清d支線咪好痛苦?

cls原來休閒模式真係休閒到無左等級差命中penalty
70lv走去挑雪山山頂隻100lv大猩猩都打得中仲要輕鬆全程3連控死

二代好就好在咩時期都有唔同build好玩
前期可以用光無限出技
中期可以用梅姐三刀打破防倒地浮空猛擊或者龜佬神威大砲
後期可以用虎帶花jd自坦自打
有dlc仲可以玩埋神八 telos呢d op角

係，唔好講堆搵秘境既痴線支線，我當初玩主線去到英維迪亞搵女王已經搵唔到路搞到棄左成個月，後尾上網睇片STEP BY STEP先去到

係 所以我建議一週目主力推主線 支線揀d重要既做下就ok 二週目先搞完美通關你有心既話

除非你連一週目都對住攻略打 如果唔係一週目要做到完美近乎無可能 一定會miss限時支線

某程度上係
但係2代既支線數少1好多倍
大部分都有劇情襯托住 做起上黎無1咁作業式

我冇睇攻略玩miss咗唔少支線
二週目要再重新開地圖了

想問靈氣效果係唔係疊加上去？即係丹邦連續用幾招靈氣技會係能力不斷加上去，定新嘅會取代舊？

同時只能存在一個靈氣

105h終於爆機

Omg 我次次幾招靈氣一齊開

死亡係咪冇懲罰
有時行行下 無啦啦有隻7x lv無啦啦打死我

個死亡懲罰就係罰你走多次一大段路

灰燼洞窟第2邊要點先入到？
已經ng+

邊度第二邊？有冇圖

有得採集 但冇位行到過去

我記得係後期，中間個有精英青蛙個湖到，啫係之前爬上去打劇情大蜘蛛前一個區域，會開多條路比你，之後就可以去到另一邊

而且後期第一幅圖左上個傳送點，湖旁邊有個洞，可以去要一個天井位，係做第七人性格任係地方，你Ng+會清任應該會見到

每個人係唔係有5個性格？

我依家得2個人開咗第4個性格

每個人都有兩個隱藏性格，要解支線

唔該

皇都支線多到 仲要限時
我不嬲強迫症清支線都頂唔順想skip

玩緊相連的未來
頭先段過場BGM居然係 prologue B + unfinished battle

17章後先會有路去

點樣知自己有冇做齊支線？
限時支線個d要邊度睇？
暫時打到第6章

幾時先有lv5結晶刷呀，唔想用bug技chok

爆機save只可以去二周目 唔可以留係一周目？
後日談個劇情好唔好玩？玩左少少冇咩耐性 冇左7th用

其實冇得係遊戲入面睇 要上網對表

可以留係一周目 二周目主角多一把劍 爆擊好似可以100% 主角劍可以裝外觀 睇你care唔care個外觀囉
日後談絆對話唔錯 地圖幾靚 玩法同本篇分別唔大 劇情我覺得麻麻 有野冇交代到 但係個結局幾完滿

咁索性開xb2玩算

殘體注意

dllm痴撚線多到咁

原本未睇依個網我都諗住試吓清哂去

依家想放棄

記得學auto attack cancel
打快好多

技能黎？定setting

2嘅技能要好似1嘅monado技咁
自動攻擊先會儲到 唔係靠cool down

但shulk同xb2個主角Rex嘅自動攻擊都好慢
2就加左可以auto attack cancel
就係每一下自動攻擊之後都郁下左菇
向左向右都得 令佢取消個動作
由頭黎過 儲得快啲

第2集應該大把野問
隨便係度問

好 有唔明再問大家

想問下3人連擊點樣可以多幾下？
我次次on99三下就完

跟好感度隨機出

想問歐版係咪都有中字？

Q&A

是咪要keep 住練3隻人會好d?

我反而覺得士氣嘅影響大啲

兩樣都有

唔怕殘體字&劇透嘅話可以睇，超詳細解釋系統

玩想玩嘅角色就ok
個人認為打唔贏嗰陣屈level會快d

唔該晒
XB2我都係玩到後期先識爆元素波

xbde 最大缺點係個戰鬥好似冇以前咁熱血

爆玻璃爆得右上角
角色icon後面啲火細到呢

Xb2係咪冇得換衫外觀

要打挑戰模式攞

力奇幾好用

女角一入隊就剝光豬

打到17章先知每個人有5種性格
爆機應該繼續定開2週目？

雪山支線

瓦拉克雪山眺望调查

·在瓦拉克雪山的卡納山峰附近眺望風景

呢座山係中間搵唔到路上去，卡左好耐

有冇人知點上？

我都係睇wiki先搵到

呢個好似導航有教點上？
我記得我做個陣好易揾到路

見到個感嘆號，但週圍都係上唔到去

我比你張圖嘅黃線係條路黎
係張圖第4個checkpoint落

如果你要開哂每個人既隱藏性格基本上一周目開到哂
重點係奶媽既其中一個性格解既任要預先搵個皇都既翼人去colony 6唔係就2周目見, 其他人就照跟攻略解支線就開到哂

搵到了，唔該曬巴打

行完條路地圖都冇show出嚟

皇都個翼人 係邊？
已經解支線先都好驚miss 咗

岩岩打完17章先見到
就算2週目都要等到17章先解到

Future connected 啲ost 正到痴線
fusion jazz

QID197-202
2揀一任黎你到左17章應該miss左

補充Colony 6既QID 197-202

好似關於值民地6同性格嘅支線唔會miss 但係會去其他地方 因為我都係殺咗最終boss先解

查完攻略 好似"愛情"個性格會miss
我應該解唔到

身為一個勇者 技能一定要夠卑鄙無耻賤格 最好就全部技能都有debuff 仲要係背後出招

應該唔會 我心情都係爆機後最後一個解 你去海或者磷光個地圖睇下搵唔搵到佢 佢兩父女加入條件需要你殖民地等級平衡4定5 人口都要過100 之後老閪做殖民地6支線就有

cls 我c6 果到仲係lv2咋 ... 清支線清到依家先第10章

記得睇下復興c6份表有咩材料執咗先

暫時玩到第二章 我中意2個戰鬥多d
想問下auto attack cancel係咪長用呢種打法出技
定係出技要等第3下攻擊先cancel?

有技就出
等第3下太耐

抽神劍抽比邊個好

除咗主角都可以抽 主角有朱雀力男就夠

因為故事關係
Rex比幾隻佢就得
其他比其他角色
遲啲有道具可以換

40歲勇者既戰鬥風格
9號殖民地個阿叔都係用狙

Npc同主角d樣爭咁遠 樣衰到好似另一個種族

岩岩到第十章
其實大家用人係點用
我跟喜好：Shulk + 力奇 + 梅莉亞

求救，第六章個支線唔知點行到去打

縮+雀仔人+7

未remaster之前主角都係咁上下樣架喳

屌呢個我都搵咗勁耐最後開佢地圖條引導線跟住行

冰凍空心菜我屌你老母
仲要送走左個人去C6冇得交換

玩到第五章，係咪好似無一首BGM可以同xb2同級數

真係有
依家復興緊殖民地6

Engage the Enemy

作曲有進步好正常

1環境音樂好好

我覺得1好多bgm都好過2，可能真係個人口味問題

機神界 FIELD 音樂+版圖都係神級

想問下今集歐版係咪有中文

睇到了

啱啱開game, 啲感嘆號多到....係咪應該唔理佢？

我個人都覺得2既音樂好過1

btw伊拉個d重正

隨緣做
完全唔做支線lv會跟唔上
or 開簡單模式 唔洗煩lv

我都覺1 d ost好聽d比較熱血特別係機の律動
2得後期首戰鬥音樂それでも 前へ進め岩口咪

你貼呢首二代嘅「Counterattack」，基本上就係對應緊一代嘅「敵との対峙(Engage the Enemy/與敵對峙)」，同樣都係平松建治有份嘅歌

順手講多句，二代主線(例如光覺醒)用到嘅「さらに名を冠する者たち(You Will Recall Our Names)」，對應嘅就係一代精英怪BGM「名を冠する者たち(You Will Know Our Names)」，名都一樣

我自己覺得啦
Counterattack的確係熱血，但係相對地就無與敵對峙咁有味道
至於兩代《名冠》，個人意見，一代真係無得輸

玩完主線了
都係鐘意2代多d, 純粹隔左幾年技術好d cutscenes d 動作靚好多

要數嘅 1好多位好過2
但我私心都係鍾意2多啲

Q：咩區有中文
A：異度神劍終極版 全區中文
異度神劍2+DLC得日版同港版有中文

呢個真, 2代好多用番1改
個人覺得就咁 Gaur Plains 都好過 Gormott

講CUT SCENE BGM, 1代呢首 Once We Part Ways 都無得輸
成隻GAME只係用左4次, 好少聽到, 旋律都無洗腦成份
但每次用都好精準

想問下第6殖民地d 星點升
有既支線差唔多已經做晒都係得2星
係咪要升級晒所有野再搵人返黎
先再有支線？

想問問
我剩係知X既劇情，完全未玩過依款xenoblade
手頭果兩張eshop 券想用黎買DE版，之後再用多張買埋2的話會唔會有伏
諗緊買2定breth of the wild好

萊恩個隱藏性格任搞咗好耐都冇任接
我已經第8章後同埋邀咗タテナドス入殖民地
有冇巴打可以幫我搵個ミュキシリアNPC出黎?

Xenoblade 1+2 and botw all good

買多set卷
買晒XB12同BOTW12

間唔時見到人話2要抽劍唔好玩
真唔真

開多個日本account買多set

都係鍾意xb1 d 音樂多d

假
用女主一個打到尾就得
要抽果啲都廢的

要睇有無買dlc

不過女主都好夠用

fiora 咁勁

你係咪要解最尾個任料理決着？
ミュキシリア(ラインで会話)
6～18：復興本部 東側の民家～
条件 10章：皇都アカモート～
クリア済クエスト：行方不明の同居人，料理対決・再逆転？
評判：3000，関係：ホコ × タテドナス：【好敵手】

我要做呢個 但係搵唔到個NPCホコ
03：料理対決・反撃
受注場所 復興本部北側の店
時間帯 am9:00〜pm3:00
受注条件 8章以降、タテナドスがコロニー6に移住後
報酬 評判100、5000G、1800EXP、スリープ抵抗Ⅳ
攻略手順 アルマの濃厚ミルクを3個入手→グロッグの白レバーを3個入手→なめらか獣肉3個入手→ホコと会話する

ホコ都要邀去colony 6有冇邀到？

應該未
我依家搵搵佢 唔該晒

Kos-Mos???

九成抽廢.冇kosmos都可以充分享受遊戲

七冰排到D

其實七冰奶量係足 但係一周目之外好似用唔著 而且諗下佢個升絆條件先

快手秒咗隻怪點都好過補師回血

打極難度邊有咁快秒到

多謝各位，都係用券換左1再諗換唔換2
反正可以放一年

其實都係嘅 唔啱1好大幾會都唔啱2

但純補師真係冇咩用
hanabi呢啲增傷奶媽屌打七冰

勁撚on9唔小心跌咗落街就去到，跟住行返出去發現原來有路行到過去

桐人我覺得有s+

咁奶得無咩理由排咁低

個ac轉地區做日本都得，任你轉
日本區都可以直接用香港信用卡，唔會有餘額問題轉唔到區

幾鍾意xeno宜家battle theme個方向
唔知續作會唔會都用呢類fusion jazz

黃金國

相連的未來

求問點升左城到5星
皇都任我都清哂，但都係得4星

搵綠點對話

感謝
傾哂計終於變5星

玩到13章，後面 d章好似好快過1章，d支線數都少左好多咁。

第15章

王女開技踢人好qq

玩日後談企係到唔郁佢會無端端起飛腳好cute

我屌 你cut圖嗰秒

梅姐用佢有天地一閃，暴擊填充+迴避，死㩒一個掣過關。

桐人又係齊格用有迴避+迴避充能，㩒一個掣過關。

要分難度，普通難度或以下呢，想最易達成0球滿傷，用天威 kos mos 花係最易。

極難度連鎖好難儲，敵方好多清隊伍槽技。最好都係超頻用必殺技，再搵啲融合連擊加成寵，加強延時傷害。

XB1 D BGM無得輸, 特別係夜晚版本隻隻都神
XB2就係EVENT 音樂好D
MAIN THEME, 我次次失眠聽住好易訓

大雪山(夜), 配合發光水晶超正

頭頂 (夜), 配合流星雨除咗神還是神

鱗光之地(夜)

啱呀

想問d命名怪打死左有冇得重打 搵唔到好似2咁有塊石碑

SL或者轉地圖有30%機會重生

我再試下 殺左隻之後做任搵唔返

極度懷疑XB吹大左好撚多
玩左30個鐘左右仲係咁不停清支線
Level大過天
主角們Level高小小就無撚敵, 敵人打你都打唔中
相反Level低幾個Lv就比人秒殺
eg 主角們Lv36已經比Lv40既巨蛙秒
完全冇越級挑戰既成功感

調整等級再打會開心啲
多數調高兩級打 經驗值差唔多
突然有隻精英係附近怪都應付到

Btw 高lv 之後差距細啲
我61lv 打65lv 怪都無問題

咁你係時候執下裝
升下戰技, 插下寶石都好大分別
基本上除左lv差距大到變左紅字既怪都可以輕鬆打

平民撚屌科出左review 未

隻game玩落好似單人online game

本身要自己調LV，隻驚都奇撚怪怪

唔清支線又唔夠LV打，迫鳩人清無聊支線

你可以casual mode過
唔洗打支線

咁不如睇youtube算啦

有無人知點睇自己評價值有幾多
之前無清過支線而家想開男豬性格

如果我裝備力量去到上限150

天賦再裝加力量有冇用？

屌，刷啲隱藏嘢好麻煩，仲要升個殖民地，趕係劇情殺之前收npc

想像唔到原版無指引點清支線，幾百個支線仲要睇你勤唔勤力早晚搵npc 傾計去拎羈絆，解鎖新任務，推主線又唔可以推咁快，推得快會漏嘢。

仲要殺齊精英怪先入得下周目，否則個save永遠少幾個幣

尋日我都搵左成日先開晒
依家仲差2個 未夠lv 唔夠打

奶媽個任勁多前置，一個唔小心就漏，下周目又要重新刷羈絆，完全無得走棧。跟住攻略打都有排搵，要趕deadline

點轉天氣

轉時間刷
日頭>夜晚>日頭

都要升架啦，唔係的話有隊友啲技會卡住

3個鐘 3個鐘咁試

試左差唔多五十次都唔撚得

我自己係首先將個鐘set到中午12點，然後一直用12點刷
然後睇運氣

係唔係皇都落雨期 好似事件完左先轉到

[/member]

個Main Theme真係好正
loop咗n次

邊境村
出返去森林即刻轉到

如果想升第七個人既戰技 係咪一定要靠復興殖民地

好似可以刷精英怪等佢出高級技能書 唔記得刷挑戰有冇得換最高級

我依家都仲係得主角同佢gay友
但望返都第四章 隻驚好長？定係之後會推好快？

隻驚17章，你放心推，推後啲會有多啲唔同定位嘅隊友，可以轉打法。

本身一日都玩得少加埋強迫症清支線
琴晚先開始邊推主線邊順便清支線

機神兵係咪得主角打到

附魔

一開始製作人就講明係"參考"魔獸世界

依家玩都覺得個世界觀好正
如果wii年代個時有玩、
一定好撚驚訝

女主角咪打到

玩落認真覺得點？

其實後期機神系列武器人人都可以斬機神兵 係數字同洞唔夠最強武器比

1. monado攻擊（主角限定）
2. monado附魔
3. 倒地、昏厥期間
4. 魔法(以太)攻擊
5. 後期嘅對機神兵兵器
6. 第七人
其實方法都唔少

我懶，用機斬武器算，用終極武器彈刀真係唔知點形容好，仲慘過虐殺完對面轉頭cg劇情殺你。

上主角附魔要用主角，所以都係機斬算，打cls boss先轉返武器，平時用機斬唔使煩。

Beyond The Sky

One Last You

太多結晶起身，有冇得增加上限?

迫你合黎用

求其合咪得

見到第一個留言

Shulk：My sword lets me see into the future.
Rex：My sword is my girlfriend

昨晚試過合到粒力量vi 加100，睇落好似好勁噤

丹邦係咪唔著衫最勁

著輕裝啦，裝返一粒敏捷石都係返到啦，你仲要裝抗性。
趣味向打法

雖然都係光田康典
但1個填詞真係神級，完全對番隻game

比達自帶減15重量裝多個Shulk既減5重量之後用重裝效果重好啦

佢把聲真係配到同比達一樣

因為佢係靠堆閃避去坦，其實係愈輕愈好，所以點解有除衫流。

但係啲插槽位太珍貴，你除咗敏捷之外，抗性、力量都好需要。偏偏佢招技能係要你一件不留（連比奶媽幾好，一件衫都唔著），著多件衫就無哂效果，裝個全抗性石都無位。

簡單啲諗 你裸裝遇以太攻擊咪死硬到後期都知未來視最煩係紫字

第七人係咪上敏捷，力量，仇恨值下降就OK

補充小小就比達黎講個人覺得佢有15減重用輕裝都幾浪費, 輕裝係得glory手自帶武器珠加速6加上物理以太防數值上偏高所以先較為有用 最理想係混重中裝睇敵人用物攻多定以太多或兩者黎切換高物防/高以太防或兩者既重中裝
基本上加埋Shulk減5重量混重中裝都長期0重量

天之罩杯

63 個鐘爆機
王女啲持續傷好勁
連鎖攻擊雖然低攻啲 但係佢可以用三次天賦技轉色
5com 無難度
我覺得角色養成方面 XB1係好過2
XB2啲每把神劍一開始已經定哂形 玩家可以調整嘅嘢唔多

故事唔錯 唔駛睇開放型結局但AI垃圾到唔想提 戰鬥風格個人覺得比XB2好 但節奏就XB2爽好多 XB3如果有齊1同2既優點再改善下啲AI同畫面應該可以變神作 有咩理由2020年啲畫面重蒙到咁rpg進步個速度真係越黎越慢

XB3 FF:
有大波妹做女主（2代）、可控角色 咩種類都有（1代）
有紙娃娃

戰鬥系統：
1代嘅走位速度、2代嘅四連擊+1代嘅戰技控制時間可以疊加。
連鎖攻擊途中可以儲隊伍槽玩無限連鎖，唔使好似二代咁上珠，而係玩融合連擊去增加隊伍槽同dot傷，打999萬定係疊dot傷打boss任君選擇。

2代嘅抽劍系統改為完成支線去拎，雖然啲無名四星啲技仲好過某啲五星，但係抽齊劍太肝。除非有紙娃娃比我換樣換裝

switch 機能係咁架啦
你望下巫師3 switch版都係一樣朦
不過移植到已經係神乎奇技
對比XB1 XBX XB2 個版圖設計
反而係其他日廠RPG進步慢就真

爆機

戰鬥果陣個預示有樣野唔太明
而家全隊31lv打返隻31lv精英怪
咁佢有預示話會打萊因啦
於是就用左格藍色叫萊因開盾
屌 點知佢打出黎係團體傷 全隊都中招
或者用丹邦加迴避率避招
但其餘兩個隊友都會中招
試過打到佢倒地暫時延後咗佢招攻擊
但佢起返身都係會打返全隊

同埋打隻怪果陣個預示好似開得好頻密
有時d戰技都未cd完或者已經冇晒上面條藍色通知隊友
好似岩岩先解左個預示佢又出新嘅預示咗
大家係咪都係咁？

因為有啲怪佢啲技就係範圍攻擊

同埋預示最主要會出現係隻怪會秒你或打到你殘血嘅時候 你夠血頂嘅話 就算白字預示都唔會出現 你如果長時間都預示嘅話 你應該升下級 換下裝備咁 堆下血防

藍bar最好唔好用連結攻擊 留嚟救命 打底同打暈都只會拖長個出招時間唔會取消

想問下XB2既支線任, 係咪唔會好似XBDE版既有限時任?
另外想問下REX個神劍配置, 係咪綁焰+朱雀, 第3隻用斧
見到有隻暗屬既t-elos 係咪比REX用? 好型

記得xb2冇限時任
rex一周目焰+朱雀就梗 第三隻最好放奶 會保守啲 力男都得
T-elos比rex或者中二病用

羈絆點樣升快啲
去親啲對話都開唔到
玩到第十章得主角到基友max到

本日6月10日は『ゼノブレイド』誕生10周年です！
先月は『ゼノブレイド ディフィニティブ・エディション』も発売されました。
こうして長く愛されるシリーズとなったのは、ひとえに、遊んでくださったみなさんのおかげです！
これからも「ゼノブレイド」シリーズをよろしくお願いいたします！

虧你有面企中間

其實焰把劍真係好型
Btw中間應該比紫色晶片

中間係邊個?

Xenoblade X嘅主角Elma
不過Wii U先有得玩

有無巴打教路點大劍谷隻 57LV 冠名怪
畀佢屠到傻
D人話可以企上面用melia打 但試過射咗一招就收到劍 可能個位太遠

結局一問

d xx星雲點打
打極都唔痛嘅

梅利亞入咗隊就用佢打 星雲好似會減低物傷

一周目結局後就會高機率抽中，比齊格用，佢用斧頭有招範圍技，暴擊就可以即刻再用，可以瘋狂spam。

rex求其搵個斧頭就得，等隊友破防之後你打埋倒地浮空猛擊就得。

睇人係搵啲高防低攻嘅怪物刷。
較低level，用初級武器，𣎴斷miss去降低士氣。
利用ai會用鼓勵去升士氣嘅機制，等ai互相鼓勵，去升高個羈絆。

點解清晒支線都可以唔夠lv打主線

有冇開進階模式

開埋休閒模式都打唔贏
啱啱去到我成條team得50 lv

隻驚會收埋啲高你成10lv 嘅精英怪係主線路線到。
我當時係掉石頭引走啲卒先再打精英怪。

再唔係用大叔，休閒模式下，拉怪去一堆，開暴擊靈氣再用轉轉轉，隊伍槽直接爆，然後就開連鎖，用轉轉轉+ 隊友紅色技+基友轉轉轉，轉完基本上條槽又滿，再開連鎖攻擊。

兩排49lv加中間隻53lv守住條必經之路

如果真係解晒啲支線去到呢個位應該唔止50 Lv
你可以去返以前啲地方可能會開咗新任務

呢個位，你喺側邊丟石仔引咗啲細怪出嚟打先，然後先打中間隻任務怪
剩係啲細怪都多得滯滅團嘅話，你喺其他地方升多一級，咁呢度啲細怪應該會變藍怪，打落嚟會冇咁痛
----------
路邊野怪係要打㗎，我當時連雪山啲任都未開始清，成隊人就已經50lv
巴打你話支線清晒啦，咁我就只能夠想到兩點可能嘅解釋：
1. 你清支線嗰陣等級壓制住咁嚟清

2. 你支線未真係清晒

你嗰張地圖，打王嘅建議等級係Lv55，你升到Lv52再去打王嘅話，應該會無你現在打咁痛苦？
不過休閒模式好似已經取消咗等級差懲罰，Errrrrrrrr……巴打你配裝寶石戰技嗰啲有冇執過？

睇過colony 9, colony 6,邊境村同皇都都冇新任務
可能其他地方仲有，我再去轉多幾次時間睇真啲先
唔該晒上面幾位巴打

屌我fd玩到第三章一粒普通核心中kos

終於爆左1 都係中意2多d
而家成日ff xb3滅會比陽光妹妹感化

一係多樹既地方好似玩緊植木的法則都話好

挑戰關最後

睇多次個結局都係有啲唔明

想請問下你地會prefer玩1定2先

玩1先 因為戰鬥系統比較易上手 仲有劇情比較緊湊 唔會好似2咁開頭太慢熱

阿梅

原本以為追加劇情阿梅可以扳回一城，點知。。。

50幾想問邊度升LV快

Melia

Melia>>>fiora

追加劇情有d 悶
打一陣就開easy mode 推完主線算
準備開第二集

Fiora>Melia

Melia+1

力奇成日係到賣萌

127個鐘爆主線

男主個隱藏性格咁難開

軟弱o個part 我睇左攻略照做都開唔到個任

打緊後日談 覺得有d悶+1

個地圖靚
我開休閒mode過算

農打撈終於抽到, 宜家第6章玩到
呢隻比邊個用好? 主角用左陣覺得比想像中差, 儲技好慢

想問下人物性格(全部)係咪升左就有效？
定係只有選定個種性格(3選1)先有效？

選擇嘅性格有buff
下面啲技能應該係著左就有效

炮系武器好似儲技都慢 通常啲人會比rex或中二病都有

你要揀用邊個性格 先會有個個性格既buff

呢隻比nia用，因為nia以太力最高，kos mos係以太型。用nia最容易打到每hit 99萬傷。

同埋其他人用加農炮 都有破防，唯獨主角無。

shulk開咗英雄性格之後屈到

大家會唔會肝支線
成日想開哂班人隱藏性格就算
但d隱藏性格任又要一定星數先有

我肝緊 其實支線都係二周先肝好d
唔係會影響劇情流暢度
但一路解一路打main story都ok 因為d 故事夠深刻

仲差奶同第7人 同梅嘅好感未心心

有d角色性格要打9x lv怪
我真係懶得升

開Casual mode 打啦80幾lv 都打到90幾既怪

叫人去6號殖民地有冇野要注意？

終於爆左機，打左80個鐘。想問下後日談大約玩幾耐？

10個鐘內
我7個鐘 一日搞掂

心心咗會好難煉寶珠，官方嘅惡意

真 死啦死啦

輸唔到

唔係有心先容易d 煉珠咩？

搞支線 發現miss 好多 一定要復興殖民地先

最好既珠係純度過300%
要低心心係因為想降低個熔煉次數從而煉出2個70-90%既tubes再用個兩個tubes黎整300純度既珠（用滿心心既Shulk同基友）

我想問開技能樹既任務要唔要被開樹果個角色放第一個位先開到架？

有冇人覺得未亡人最正

Me

搵唔到復興6號殖民地嘅自然分類LV5 「黑豆肝」。

上網睇話可以去計時挑戰到換，但點解我個計時挑戰冇換素材嘅option

同大仙人講嘢 之後選第二個選項 按zl有材料換

係咪要爆左機load返個save之後搵大仙人先有？

應該唔洗爆機都換到 大不了去巨神胎內執

巨神胎執

好多野刷

我卡高麗菜。一路係lv2自然
個npc搬走咗無得換，隻菜應該全game最難執

個陣我執左現實時間差唔多半個鐘

某幾套衫有乳搖
著住三點式行雪山

打到就爆機都係執唔到，雪山開哂全圖都係一個都無拎到

你第7人同埋阿梅都唔係同一種戰鬥類型，應該練唔太到羈絆。
再唔係用第7人+嗼嗼怪，搏幾次文火等佢唔好升過100變寶珠。

練爆哂 見到全心心好感超爽
掛咗23 個鍾機 先齊

解得太多支線quest搞到lv太高打怪難儲SP，係咪開進階設定壓等好d
之前都係見成堆限時任務先盡快解晒佢

想問下xenoblade 2係咪冇休閒mode

好似買dlc先有得較難度
打咩卡關

xb2自從打完滅同四眼嗰關就冇卡過關

請問呢度點上？

推主線先去到

原來係咁 我打緊皇都個章

好耐冇玩過一隻jrpg唔搞基
呢幾年d jrpg都男二戲分仲重過女角

冰毒皇女build

如同入面開頭所講，小心條片度會見到第7個人係邊個
唔想被劇透嘅建議等第7人入隊再睇

"One of the weaker chara- Ok I'm just kidding"
又鞭IGN

反而我卡得最多係滅同真嗰關

第3個post

一打伊拉班人就會卡關
係考你了唔了解個戰鬥系統